【響起意大利狗的喪鐘】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXVII

#StandWithOzil

有人問我地阿迷同牙bell係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日牙bell已經退休，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意牙bell，我只可以答你，因為佢係牙bell

迷鐘了

意大利狗又輸 我地DAVID又贏

P

迷Bell黨召集

決戰Twitter意大利佬+下體狗

牙鐘好波！！！！！！

大量手足跳海潮

David大神=done

又爆PO

透撚個話David收阿狗料唔準！！！！！！

PARTY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Here We Party!!!!!!!

陣間又險簽就好笑

Fab狗屌你老母呀

收到wind 1 more player to come

牙鐘翻身啦

開PARTYYYYYYYY

2021年英超冠軍 - 牙仙奴

我係中國人啊hi
講定先

WE FUCKING GOOOOOO

開PARTY未?

真

WE MOVE

LET'S GOOOOO

一堆人又跳海又切

乜鳩柒fabrizio！引退啦！

屌你老母！！！！！！！！！！party！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我Bell 世一

成單嘢最快係 Charles Watts
David 執口水尾姐

今日起碼廿個

大家跟貼少少

多謝合作！

DAVID 而家叫同早過TAP IN少少

幾時轉會窗完

正面撚全面戰勝歸來

早兩日班灰機撚去晒邊

之前又話派對踢得好差而家又係度j

Party

cls 推po快撚到

AFC BELL
HE’S ONE OF OUR OWN

見個個失撚晒控好好笑

買閪到咩死阿狗

又爆po連狗set2002啦

Fab: athletic convinced to keep party

Bell最快

Arsenal have indicated they will pay Thomas Partey's release clause. Arsenal's legal team is at Colney now working on the transfer. Partey has told Atleti about his desire to join Arsenal officially

下體狗收皮啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁都險到
我買呀叔波衫

Bell Tier GOD

印得party波衫

竊聽風雲

細爆LAN左未

一直相信呀鐘

條tab in狗柒左啦！！！！！！！

真, 牙bell

標題welcome partey啦
驚閪咩

收到風 一陣會簽埋夏娃

洛克人ok?

Bell上神台！

迷鐘贏到最後

意大利tap in狗係咪開始被孤立

PARTY 沙加
C8
呢個中場 劍指英超了

官宣先j

BELL in the MUD!

再唔覺意屌埋牛蛙 Please

2009: Arshavin
2011: Per & Arteta
2013: Ozil
2018: Auba
2020: Partey

#deadlinefighter

David 都報埋真係可以開始劣鳩

唔反charles watts了

岩岩印完auba又要印過

可摸耳作返首歌

呀呀呀呀呀呀呀呀

點解仲有手足唔信David大神

Come on barbie,let’s go party

爆多幾個po都未官宣

中東的聖戰

西媒都報埋
fab

Charles Watts
@charles_watts
回覆
@charles_watts
Terrible time for the website to crash, story still hasn't uploaded. But basically, I'm told Arsenal have indicated they will pay Partey's release clause. Legal team is at Colney now working on the transfer. Negotiations not needed with Atletico.

收野喇 馬體會

意大利tap in狗

認住呢個鐘
清潔好輕鬆

LET'S GOOOOOOOOOOOOOOOOO

所以我淨係聽佢

正面撚早幾日俾你地笑都冇驚過

意大利佬返歸啦

撚到下體同里昂痴線

Bell >>>>>>>>>>>>> Here we go

@afcstuff
·
18 秒
Thomas Partey has informed Atletico Madrid of his desire to go to Arsenal in the last few minutes. [
@elchiringuitotv
] #afc

識野

有冇人迷 CHRLES WATTS

5分鐘推爆啦

其實係咪一早決定左最後一日買，所以牙bell咁有信心，我估達蛇就係牙bell

轉頭爆post啦
再開過

岩岩係咪話轟狗笑我地買唔到人話？

可唔可以party 加多個 比到致命直線既中場

條意大利佬真係搞笑

違約金係俾西甲賽會架嘛

阿狗然英超仲有22倍，最後機會
過左今晚馬會封盤

迷Bell先啦起碼

WE FUCKING GOOOOOOO

fab 仲話 no Negotiations
我使撚同你 Negotiate 牙

認錯了😓😓😓

佢最有心做 有乜理由係反佢

係反都反條意大利扮明星撚樣先啦

推po快到顛

PARTY如果唔黎點算

比個拖仔比下體狗洗
party我地要

入去笑返佢地

但點解唔要牛娃要派對
明明達點名要牛

後生仔始終係後生仔

收皮啦fab狗

官宣先丁
仲要屌住伊狗先

老鼠咩

咁fab又冇錯RC真係no negotiation

集集都聽

嚟個隨隊記者嚟
尋日先入完場
宜家仲入到場
一定有料

派對

C8已在陣中

講真50m 3年有番前4/歐聯+飛機杯其實係抵
大家要諗下依家物價幾高
求其1隻幻幻都20-30m起

清你又爆閘？

伊神勁能到

Yo Party You Wanna Come Out Here

Fab？quit報料界啦！廢到

吹牙

瘋了！阿狗狗竇都瘋了！

依家簽應該趕唔到對鏝個場入後備名單？

Mikel Arteta is certain that Thomas will make a big impact for us - both on and off the pitch.

The Ghanaian became our final signing of the summer , and our head coach was delighted to seal the deal for a long-time target.

"I believe he’s a player that can really make a difference for us," Arteta told Arsenal Digital. "We have been monitoring him for the past few months, we had a clear intention to strengthen in the defensive midfielder positions, he is a player that gives us a lot of versatility, he can play in different formation.

意大利狗

ozil

較剪等緊出場

講啲呀媽係女人既野

我使撚同你 Negotiate 牙

其實我睇哂佢d youtub片但太保守冇咩野可以吹奏

國際賽期

Jingle Bell

樓主pin this

真心好好笑

阿狗新聞嚟講DAVID係世一

咪返非洲，直接嚟啦

後悔信錯fab 未

我認得你架

Party with TL

好撚有FEEL

要迷高安基&伊度了

Tier god: bellllllll

佢執雞
Charles報先

佢過去英國唔洗2個禮拜隔離？

我信 bell

兩個星期後踢

Bell最先

阿狗迷伊未

fab 佢老母咩
一日講五次no progress 帶風向

包皮C8都唔使

🔔

我知錯喇

Who?

我好早貼左Bell

簽到party 可以打返433

Party應該係plan b

唔理邊個報先 計命中率

Bell年頭開始講

fab今次真係衰自己on9
見報親阿狗嘅news都咁高流量就開始不斷炒冷飯
炒炒下開始炒上腦
未收到料就等唔切衝出黎柒

個友真心on99

幾個轉會窗最後幾個鐘加盟既中場
都成為左阿仙奴legend

Ashavin
Arteta
Ozil

Partey

邊個係意大利佬回覆
you are not afc bell

係咪唔洗叫伊狗鳥？

charles watts 世一

大家一齊叫伊神

而家唔係啦

POST頭可唔可以擺D 報料準既twitter

派對 應承我
捐一個月人工 支持垃圾龍經濟圈啦好嘛
手足來

拜下EDU先啦
以後唔叫伊狗

Deadline fighter伊狗

咩高級聯賽氣泡
所以唔洗

Fa唔識串

屌你老母跳海個堆聽朝科學館門口等
手拎垃圾龍做記認

真係開Party我聽朝裸跑！

有party會然未

係都印波衫 喇

Waaaa!屌

突發：尖沙咀海傍有大批紅衫市民蠢蠢欲動

老實講 party真係咁勁咩
邊有ozil Sánchez個陣咁既質素

今朝有份叫edu做伊狗
可以改口了

99%了

包皮好似有隔到唔係咩？
所以影官宣個啲片,着波衫既相先要自己搞？

俾雲加返黎做啦

Arshavin勁啫，但叫legend勉強左

阿狗好耐無新會歌，有冇手腳作返首

Gabriel 個陣又係咁
又係佢條撚屌話人地又想黎又唔想黎一日十鳩幾個tweet

派對拯救我廠

PARTY

開派對啊屌你個閪

Tier唔知幾多

Tier 0

想問下西班牙飛倫敦要幾耐

呢個係佢經理人？

真定假ac

comment話fake account?

Partey經理人？

條友根本冇阿狗料

屌你老母fake ac

係

我可以證明佢係真

老婆清準備左好粗既皮鞭

fab個位我都做到

呢個包皮 同上一個包皮
差幾回事
勁好撚多

簽到Party既話 我聽晚就用Party張相打J 射足1L精

search fab 狗個名第二個 result 就係
fabrizio fraud

揸緊拳頭

真阿

Tier king

假ac dllmcfh

來吧

bell摧毀意大利狗記者生涯

仆街被fake9

David都改口了

達蛇世二
爺爺世一

原來真係睇完猁個場牙癢癢

有冇人可以介紹
邊個係Bell? 邊個係tap in?
意大利狗=Fabio?

收到風 Bell係Party本人

訓教啦 起身原來咩事都冇發生過

派對將阿拯救 逃離人類荒謬

Partyyyyyyyyyyyyyyyyyy

Party =Allan , ozil =James

反 edu唔撚易

改名啦

開始有飛機post

大亨

唔改住 驚又燈

Fab 唔鍾意既quit記者界囉

edu 唔係傻鳩。

god willing

有無手足一齊報讀阿拉伯文

陣間壓線簽埋 牛蛙 阿迷 精盡人亡

Aouar 唔洗再黎啊

怪錯Partey 了

差Doucoure

如果唔借拖仔撚埋下體就爽

Bell係咪榮升tier 0

達蛇之前成日講aouar時陰陰咀笑就係笑9你地傻仔
一早都諗定開party

Bell = afcbell
Tap in = 意大利狗 = Fabio

pepe auba 安
c8 xhaka party
t仔 gab 電欺 比狗
leno

sub: 拿卡 馬天 saka 埃及 叔 holding 冰龍

講咗我朋友喺馬德里揸飛機啦

有航班路線live feed未

呢幾日心情大上大落

京撚過官網

GOD

估唔到達要佢多過牛華

What's up party people

auba

中東佬好波

牙羊續約唔會無人簽既！

個仔俾信錯fab 既傻鳩恐嚇陰公

God Bless

party黎到會進化到識畀直線

J得未呀屌你老母

牛娃就唔洗
清埋坦狗我就心足

阿拉真主！

牙叔囉, 一樣都係黑黑地

一齊學阿拉伯文+跳海未

有咩

笑撚到最後

Hi

Edu 計好晒數所以琴日輕鬆睇波
錯怪了

有無人都係覺得BELL係9UP 不過中左咁解

用下腦都知要黑色大肉腸啦

意大利佬識咩西班牙嘢

唔買佢真係成季用352

牛蛙join arsenal

Thomas Partey would be an unbelievable signing, but the lack of creativity in our midfield is still a concern. Fingers crossed we can find a suitable deal for a creative midfielder.

Lyon still need to sell players before the deadline to comply with FFP. We couldn’t, could we?

Aulas, 38m ok?

are u real Thomas Party?

不嬲都係

早兩日 IG個卡叔POST
唔通會中埋 牛蛙

真係簽到既麻煩改番口叫Edu 做伊神

冇 唔覺

Aouar

9up 唔會企咁硬啦

我估識agent

老婆清話partey好廢wo

佢識partey camp
this info is real

party有需要好多

咪諗啲現實問題住
j咗先啦

好撚緊張

No worries mate

話說呢度係咪有人要跳海

仲有大把人未賣出

拉登保佑呀

官宣後鞭鳩你

咁開心做咩
有冇問過Partey想唔想過黎？

好過冇啦屌

佢個15歲仔俾人網絡欺0

party解放奧燒

do u know n ben? he can prove me real

On9先反bell

Crying in the party

如果最後空炮呢度D會然會點

黑色肌膚給他的意義

暗黑兵法等下體好老定 party 留唔洗搵 replacement，最後幾個鐘就
一
嘢
轟
落
去
！

都唔同位置無咩可比性喎

如果呢個轉會窗見證到
一個不知明消息來源
Ko一個自稱專業轉窗記者
都幾精彩

佢話左想

想左好耐 一早傾掂數

迷bell黨揮一揮手先
大家堅持到最後嘅信念冇白費過

其實係嚇牛蛙
最尾係牛蛙

14：14 is coming

Here's Why Arsenal Want Thomas Partey

一齊跳樓

好似係

會火魔中東

是撚但啦 簽完你再慢慢bin啦

比錢硬過wor

here

我係中東人呀hi

陣間壓返lyon價 35m你賣就賣 唔賣就攬住過世

下體買斷拖咪得

簽撚埋真係j出血

垃圾黎 咪簽

有人要影鳩添

2連簽

壓線屌埋隻蛙佢

迷派黨大勝
咩牛蛙返里昂吔屎啦

牛蛙resell value大好多
Partey 最後應該free走

跳樓都唔做中國人

好似話班飛機接左party再去里昂接埋牛蛙

將你 往死裏打

大奇蹟日?

想睇

@afcstuff

Arsenal had previously indicated that Thomas Partey’s £45m release clause was too high, but that stance has now changed & Arsenal are willing to meet the clause & have indicated such to La Liga, who hold the player’s registration. [
@charles_watts
]
#afc

lyon 原來要過FFP 架?

有zaha機會大過蛙啦

咩阿娃垃閪圾黎 38m來吧

條女幾正

準備做legend退休啦

來忘掉錯對 來淫亂派對

係 所以lyon

我上機先 一陣傾

而家好有當年簽燒既味道咁

最後勝利

佐真奴大過zaha

係，可能預咗冇得打歐洲賽所以是撚但掛

Win到英超 歐聯/歐霸

我理得佢free 唔 free 走喇

邊有人夠我打

重返前四了

開始劣鳩

fab 企埋一邊啦

大家一齊學牛蛙叫！
吽～～！
吽～～！！
吽吽～！！

好撚多債 丹比利唔似賣得出 疤狗冇錢買Depay
就睇你Aulas你點搞！

派對 WITH ARSENAL

一世唔反伊度了

私人飛機有wifi 架屌

Charles Watts真Tier 1了

好撚推得步大力雄

唔會賣比阿記

阿仙奴 成功搶晒西甲五雄核心
巴 山狗
皇 奧燒
馬 派對
馬拉加 卡叔
西維爾 愛daddy

更衣室準備左...

呢句真

取取

轉會嚟講阿狗永遠係deadline day嘅焦點

哇 會唔會一氣呵成 兩連簽

party time

最尾幾個鐘打返俾Edu 求佢買

攬住你袋垃圾返狗竇喊啦

咁啱俾佢up中

期待派對
解放我燒

痴撚線

級數上都唔同啦
Ozil Sanchez黎個時真係一線最too既球員
Party呢？

記得雲加簽人前
通常話簽唔到

我都要開party

20 min 一個po

壓佢價 賣唔到 佢仆街

山狗係撚

佢不嬲都T1
跟隊記者
場場都有入場睇做賽後report

follow 埋佢youtube 啦佢好有心做

唔J就死撚開啦 阻住哂

意大利狗已經俾人wfc

佢地以為阿狗真窮無錢

原來真係有 唔俾

有無skysports live line？

depay未買咩

ozil係
sanchez唔係

咪同山狗差唔多

佢會話who is party

山狗撚係
冇雲加佢邊有今日成就

完左

山狗最多一線尾
party一定好過個陣山狗

Edu算唔算係阿狗嘅孔明？

係西甲頭3隊買人返黎用
伏極有限 同埋阿狗又太耐冇正統防中

岩岩完左

下場好似係12點？

西甲第一中場

越嚟越尊重佢

未 15m 都搞左好耐

簽到買一件阿狗波衫印佢名

終於有得開Party

好感動辛苦兩位抗意大將軍

兩連簽嘅話 我聽日晏晝12點維園攞跑10個圈 再切賓周 自己食咗佢

瘋了瘋了, 全都瘋了

Edu算到最後先出手，里昂要求返我地買蛙

有冇手足今晚6am一齊打飛機

歐霸王驚未

真 山狗都唔係疤正選料

不嬲條條片都有睇

仲係好鍾意燒

西維爾個件

比佢睇 魚樂無窮 頂頂癮先

白卡Post

@skysports_sheth
: “It is our understanding that Arsenal are now pushing again for Thomas Partey & there is an expectation, not 100%, that they will meet that £45m release clause.” [Sky] #afc

淡友

派對黎未

仲有九個鐘

西維爾

賣中堅anderson嘛

唔算 條傻閪買撚左幾個月

rual可以變返落格狗了

最撚垃圾個件

最後放個垃圾落去扮五雄

做乜撚野

除左痴脷筋真係冇野好批評

唔似條意大利撚屌呃click bait

算唔算係識英雄重英雄？

今年歐霸俾你贏吧 我哋攞前四唔同你爭

有九個鐘咁多咩

外借*

6：00完

首先佢地要拎第三

跟我一齊叫牙Bell
Fa唔識串

有冇睇射雕英雄傳
全真七子都係擺個垃圾入去湊數

其實跟隊記者根本唔使分tier唔tier 1
球會內部人士根本無可能收錯風

Aulas係咪諗住我地最尾一日會科水
所以點都企硬
點知我地買partey

原來垃圾龍係比人搶左

我跟 同你交換食

有冇手足仲係好想要牛蛙

好似如果差少少可以申請延長

意大利狗鳩up 都成百萬follower

此風不可長

點會呀
踢全盛巴塞正選喎

認錯了

勝愛派對

西維爾暗示簽細梅？

慘 Edu要做傻閪了

老老豆豆除左阿狗 佢都準既
不過係時間fab in the mud!

但又唔好咁癲

Aouar係買唔到姐 達好撚鍾意

坦都迷 唔迷愛？

因為佢多嘴 我地唔買

阿狗嘅孔明

伊度會戰勝歸來

no worries

我派君臨我廠

屌 想J埋牛蛙
里昂個邊係咪震緊

嗰po推得快過即討

順便專機接走埋拖

收馬體皮

@ltarsenal
Massive, massive shoutout to
@TheAFCBeII
- The one person who was unwavering when it came to Partey. For 6 months he's been confident. He's been telling us the player will sign no matter what outlets or journalists reported. He is the real hero of this window and he's a Gooner.

睇到咸左

Diallo #Traore to
@ManUtd: €25M plus €15M bonus to @Atalanta_BC, he’ll arrive in january for work permit.#youngstarlet @SkySportsNews @SkySportsPL

cls

坦走未

佢都唔想嚟阿

韋拉之後
求左十九幾年既大黑腸終於來了

好撚感動

我

震鬼震馬咩人地唔放話之你地震佢都走唔到

鐘

打緊比edu求我地出bid買

牛蛙死撚開啦

簽完Partey 係我就38m 試試Aulas狗

50m轟落去

Bell=阿狗永久Tier0

會唔會係party 本人

屌,俾rc其實咪姐係完全無議價能力
邊個都做到佢呢單deal

原價+5m要埋depay又點話

等左十幾年嘅黑鳩中場
唔計frimpong

我們一齊學蛙叫
呱呱呱呱呱呱呱

不如借番藍斯

唔想燈呀屌你！

快撚d賣多幾件
清下wage bill
再追下牛蛙啦

等過唔到FFP啦傻閪

Are You Ready

而我不知牛蛙是誰

用呢單deal 迫lyon減價又唔同講法

問題係你搵咩人去傾都無可能傾平啲
依個級數50m太平

有大黑腸係咪可以解放返燒

在那天輸六比一，真係逼到蘇狗買人

10M 即走

屌重有9個鐘 咁快搞掂

都市傳說

可以傾下個

Fab今日之後既地位變成點

希望下個 topic 唔好燈住
雖然好撚high 但都想忍多陣

Partey唔夠高

上左機仲上到網

Diaby都係肉腸嘅

追埋牛蛙

但係無sancho

Wfc

C8 + Party = 馬德里雙子

不了, 愛蛇棚牙好醜

買到人都無撚用，so b正垃圾

而家迫害Lyon 要佢賣人 否則uefa做野

仲有下個
未完場唔好慶祝住

大家估下阿仙奴官宣會唔會玩食字party

阿狗名人堂要加佢個名上去

收皮啦fab
淨係識tap in
Nk之流

185仲想點

PARTY已經係我地既人，大家可以準中火力追埋牛蛙

米8都唔夠 要兩米咩

成堆阿狗跳海死

唔想燈呀屌你 快快手手啦

搞過黎 靚左

加錢有wifi

認錯了edu

其實燒同山都係棄將 皇馬買巴爾放棄燒 巴買尼馬放棄山

死圖爆閘狗

又黑又有鳩 你想點

其實pepe唔係要分期一撚早買左

一字排開

兩米就會去金塊啦

埃及準備緊utube 官宣

Here

[Fabrizio] Amad Traoré will join Manchester United on next January, here we go! Deal agreed right not with Atalanta but the young talent [born in 2002] will arrive on 2021 because of work permit and passport timing. 🚨 #MUFC will pay €30m + add ons for him! More:

曼聯個種rich真係唔講得笑

185呀

鐘聲響起歸家的訊號
黑色肌膚給他的意義

其實佢都係估唔到阿狗零秒出手姐

好戲在後頭？Mbappe係咪換緊衫

仲貼條撚屌咩叵心

全隊阿狗一齊去接機喇 不如

順便直落開Party

咩年代 飛機有wifi...

#WelcomeParty

美斯同牙朗一齊官宣

分化狗

賣咗Gunnersaurus先買到Partey

執depay返黎踢中鋒算啦
15m 好過拿卡同n30

佢同鄉

有冇人覺得po頭要加埋呢張

我哋陣間沙夏 艾度亞迪 牛蛙 派對一字排開

睇錯adama traore

咁就唔好多嗲一日五六七個post 講no progress
球迷問還問 冇料到就靜啦

真 skip哂中場

咁唔要啦!!我要牙龍

意大利

邊個嚟

搞掂 我地咪唔洗通頂lol

條友都唔係party黎

隻垃圾龍原來咁撚貴
晨早炒咗佢應該夠錢起多個球場

收到風搵冰島龍扮

你幾時先躝

G持

簽ryo算啦

要 又要拍埋D on 99 片

阿達ball係咁

先窮追牛娃，放風佢係名達no. 1 target, 扮唔夠錢放棄，再轉買party, 跟住里昂減價deal

因為仲有壓軸收購

其實買佢解決唔到創造力嘅問題 我都覺得買party好啲 要買下年買sabitzer仲好啦

12點酸派對 2點再搞掂牛蛙 5點半搞掂Zaha加清冗員 最後半個鐘簽埋美帝 6點一字排開

#2 加

fced

係都要提愛狗

諸君起舞吧

達蛇妙計安天下

你地咪燈 未燈鵰

有爺爺影子

愛蛇一早睇中..

The喪鐘

但sancho 120m 又唔俾

等掛靴果陣

其實真係好抵買
唔夠錢追呢件都幾好
羊 迪比 比比 三個唔洗企死一個位可以淫亂走位

最後排排坐，雲加企後面

啲po推得太快追唔切，party係咪搭緊飛機嚟?

行撚開啦

又迷愛

咁不如抱留細爆叫佢扮

唔關棄唔棄將事既 主要都係級數分別
不過有簽總好過唔簽
j左先啦

fm 幻幻

阿記吉祥物轉咗做狗？

叫燒扮仲好

藍tick喎

點解唔係Armand Traoré

比阿狗D精沉死左

Thomas Partey appears to have been handed the no.29 shirt at Arsenal.

Official: Arsenal youngster Tyreece John-Jules has signed with Roc Nation Sports agency, owned by Jay-Z.

Congratulations @tyreecejj9! 🙌 #afc

tjj 勁能到

一齊跳？

燒唔係買isco撞哂位先要走咩

夠啦Nben

迪比 15m 買返黎 同拿卡輪換 借隻臭格出去好過啦

證明你哋盲反愛蛇

ozil扮

里昂正在禁錮牛蛙

屌個number咁7

打後備都抵啦

其實好夾獌聯
帶波入禁區黑到有12碼
再Bruno射12碼 神射手不是夢

賓哥痴撚咗線

唉屌 西管理層吉祥物都炒

兩三點好done deal，唔想捱到咁夜

牛蛙仲有機咩？今日晏晝先見佢話留係里昂咋喎

唔通爺爺背後教路

訓左你就見證唔到牛蛙done deal

G6跌出頭10

派對都係兩個鐘前反cup

班意大利狗唔肯報呢單野

細梅37m

認真 papa 讓 number 嗎

Pepe吹撚大左
同謝雲奴一撚樣

"Maybe we'll have a good surprise for you" - Arsene Wenger before Arsenal signed Mesut Ozil

山狗真係抵玩到

條廢柴做垃圾龍都嫌佢廢

除咗party仲有無其他target deal緊

謝雲奴有咁勁就好

two signings

包皮就真係抵玩

佢無錯嘅 今日之前係no progress

Thomas Partey appears to have been handed the no.5 shirt at Arsenal.

邊個屈愛蛇no.1 choice 係nzonzi

真心牛蛙會唔會有轉機
反高潮日

呢件應該u23姐

琴晚個球 謝雲奴 係英超無
意甲做到

馬模striker = 新伊巴

Two lessons you would have learned in this transfer window regarding Arsenal 1.Never say herewego and set a timeline for Arsenal transfers because we are always late in announcement will screw you.
2.We love destroying someone's reliability last season ornestein for pepe now urs

意大利佬準備變tier 9999

依個唔信，從來唔信兩個買晒，我全都要仲係阿狗？

p11

Banega先係

下體狗咁想買錢，拎埋攬住入棺材啦

其實我地依家好似都可以打馬體會個種442

意大利佬返去食pizza啦

派對同牛蛙游到倫敦未

Papa Mustafi 坦狗 幾時躝

會唔會聽朝起身 比意大利佬反bin

大大巴車落去就岩

簽埋 zaha 牛蛙！

唔知黎緊埃及點, 佢今年返黎都叫打到意料之外既水準, 又要入返雪櫃
達蛇今年咁早就安排xhaka 同C8輪換係有D驚喜

買人之餘 應該要借走d

勁撚過美斯

Mk計錢架咩

幫手叫高啲價

伊狗收皮啦 都未簽到

本身都少左人
埃及實有位踢

終於有高大前峰

屌你 第二個 踢緊富咸

師兄識嘆

巴打咁都識

新伊巴

Partey刺激d定係Ozil

auba Pepe
Saka xhaka partey willian
Tierney Gabriel Luiz Bellerin
Leno

睇少啲fab狗

做sub一流

燒，個陣諗都唔會諗依啲級數

Partey係呢幾個鐘嘅事

睇唔明不過J 左先

Ozil啦，deadline前一兩日先有風

等睇條友 herewego

一定係燒啦

做Partey後備

佢開定爐等開party

party搞能左成個幾月

歐霸要人

有Partey 可能重用燒

咪又要死死氣Tap in

今日係我地中東人既勝利

4個中場打雙線
點都有得出

係巴爾啊 嗰時安76講明用巴爾唔保證燒正選 所以燒走

FAB 小器狗啦
點會報 party

推慢左

啪啪啪party!

咁應該都係ozil

我都睇唔明
不過好似好勁咁

如果最後癟燈到party 真係黎左條撚屌會點報

Fab啞撚左

Orny salute to Bell

燒 果時真係叫出聲

都係官宣左先敢除褲

50m簽2個world class，edu神

咪撚FF

當年燒我喺大學電腦房叫到俾人趕咗出去

緊係簽達子果幾個鐘最好睇

edu 唔係一條濕鳩。

Bell已成叻準 點睇

未簽成就爆幾個post

牙bell谷底反彈

解約條款 我老母都識傾啦

除定褲仔撞響個bell

David 同 bell 道歉大將之風

阿狗個 no worries post 原來唔係撚狗

陣間簽多件

Thomas Partey appears to have been handed the no.4 shirt at Arsenal, William Saliba is joining Fulham on loan.

唔係講笑 可以唔洗燒回防
Partey 一個後面搞晒

打丁啦 打丁啦 打住丁開派對

咪撚借拖狗姐咁閪串下體

我都係，話晒數一數二最強攻中（果個年代）

佢特登等拜狗買左佢地backup(roca)先落bid 老友

Massive, massive shoutout to @TheAFCBeII - The one person who was unwavering when it came to Partey. For 6 months he's been confident. He's been telling us the player will sign no matter what outlets or journalists reported. He is the real hero of this window and he's a Gooner.

咁應該仲有一個 簽埋aouar?

艾度亞迪

應該係是但一個

可惜既係 而家冇用武之地

馬體會要賣人先會借拖
edu：屌，買9你party

加納同法國
仲未簽完

呀叔10號

呢個應該難啲 應該平啲嘅選擇

仲未有流出

細爆走 no worries!

結果係瑞典

partey!

射左

唔通之前有位ching話背景2隻色係國旗係真？

唔似d意大利狗

Ozil果陣係短時間0-100, 世界級攻中+雲爺爺嘅笑容
Partey係80-0-100, 反差大到有嚇死人

Lemar

有source話迪比要走咩？

下體d波世界級悶

mbappe

是旦請個加納人返黎頂返牙龍個位

Pogba

達蛇

迪比
艾度亞迪
沙夏
林馬
F 安達臣

Partey而家喺馬德里做緊Medical

施蒙尼到頂喇

本身可能真係諗住打孖上
點知里昂又企到咁硬
如果唔係可能真係有80m左右用

叫牙燒做咪得
慳番份糧

Kante

個404仲用緊垃圾龍

正路都係踢4231, 將willian 收入去3入面個攻中位

改寫阿記歷史既一日

So clearly the biggest news of the day is that we couldn't buy Aouar, but apparently Gunnersaurus is on Özil-style wages if we had to let him go in order to pay for Partey.

Mental.

@jamesbenge
Partey medical set to take place soon, likely in Madrid. As reported back in July, the idea of playing in the Premier League for a club like Arsenal under a manager like Arteta proved very enticing.

最後一定係party+depay
高狗仲有錢落袋

PARTY 真阿 迷達 專業

Official: Thomas Partey is now a gunner! COYG🔴⚪️

Thomas Partey appears to have been handed the no.18 shirt at Arsenal.

施蒙尼

推post推得咁快

係雲加

屌估唔撚到係米8

2011- 5 signings in 50 hours
2013- deadline-minute transfer
2018- deadline-minute transfer
This is Arsenal

派。對

那來的自信

就算正選係 卡-party-ceballos

埃及起碼都有得輪換踢下

遲吓有返觀眾會請龍哥返嚟

仲有冇機會簽多個攻中

今晚fifa 將party轉定會先無死錯人

又前鋒獌成個中前場都勁係so9廢
a.traore諗起阿果個

多左條線

呢日先係

本身就係後備料啦

Ozil回歸有如新援加盟

唔好數漏Per
佢係而家青年軍領隊

警燈紅色白色

你真係當買菜

借大力神?

其實呢件fm好高潛 開親fm都有屎鳩推薦簽佢

or Lemar both ok

施蒙尼係唔係O曬嘴

就算有攻中都一定係借
不過即食搶前四夠用啦

木狗玩FM買人?

似當日zaha 去獌

入面個個唔同人呢
請個平intern 就算

edu都好高吓 同爺爺咁高咁大

借埋大力神我加碼請10個手足聖誕過黎澳洲玩一星期
過黎澳洲過暑假

等派對官宣後再j

Welcome Griezmann ❗️❕❗️

牙達教埃及都升到lvl Lemar一定10g10a

借鳩埋lemar 落馬體會面啦仆街

借左拖比佢，仲O咩嘴

大力神 借唔到啦

坦狗來吧！

Thomas Partey appears to have been handed the no.27 shirt at Arsenal.

坦

屌
Saliba應該真係會灰

數到99

fake ar

一場10g10a

未夠料

你就嚟全部no講晒

有時唔好笑人簽呢啲
一陣爆起黎真係唔係講笑 高潛野搵個識教既可能變星
好在而家果個係so9姐

躝啦廢坦

bookmark定

黎一個星期 今要坐14日... 自己仲要貼錢坐七日

Look at the fucking user name la

今次會點官酸
之前嘅都要玩下花臣 "巴西旗 ???"

佢搶咗埃及件4號你唔講？

雲加

應該係坦去Leverkusen

再賣人，好撚忙呀

個新仔黎到個陣so9都唔喺度啦

放心啦 我包食包住包玩 呢啲錢抵洗
最緊要老婆唔知

直接用no worries mate條片

真係臨尾果日先做野

Welcome Aouar!

最後sign番2&b

你老婆會唔知

Thomas Partey appears to have been handed the no.31 shirt at Arsenal, Sean Kolasinac is joining Leverkusen.

Gourcuffwho needs 牛娃？

下個到zaha

執多件depay或者lemar嚟啦 琴日nk廢到

Sean

一個鐘一個po

吊 auto correct

垃圾龍除頭套，係party

之後澄清返冇炒人，解決埋公關危機

細梅

簽多個啦 屌你老母 edu 做野啦 你老母出糧一年 開工開一個月 做我咁撚柒慢

我有私己錢 唔係邊得黎有錢賭牙

Papa讓件5號出黎啦

好耐未試過咁熱鬧
點瞓得著

papa會清走

撚有咁耐，應該開得幾日

除左15號

Benzema

你咪真係可以開party
等左幾個月

Papa去做垃圾龍算啦

巴丁

唔係好掂wo

Bendtner

睇下有冇機會解約啦 賣唔到架喇

M'vila

講左啦 頭先話叔轉10號

屌晒你哋老母 我唔要乜嘢party ah!!! 我淨係要返隻恐龍

癲撚左

好有臭燒轉會feel啊 今晚點訓

Zaha中鋒頂拿

依3個正選，點會唔傷踢曬成季

屌晒你哋老母 我唔要乜嘢party ah!!! 我淨係要返隻恐龍！ 咁撚冇人情味嘅球會睇黎做乜！

整多個靚中鋒可以嗎?

我出住人工先 我會send email同高爺爺講

係咪係咪我地9叫左差唔多成粒鐘先有party風

Mvila

喂老友，我唔走啵

messi

我哋一講完跳海就嚟料

擺明阿狗高層有mon po

拖爆坦3個搞掂既話有冇可能整多單deal黎睇下

連登一直改寫世界

屌左3日先吹到Partey出黎
繼續屌可能會有牛蛙

PARTY完仲有HAPPY HOUR

是我們的帖文起了作用

J左十幾年既黑色大肉腸
嗚arrrRR!

Thomas Partey appears to have been handed the no.11 shirt at Arsenal, Lucas Torreira is joining Atlético Madrid on loan.

講緊先後次序 老友

佢同gourcuff經典轉會

珍

還我恐龍

去左美職啦

會有返吖
after reopen

仲有斜恩

Samba都險簽

地標已經十二碼飛機

講真 燒震撼好多
當時嘅阿咁霉 仲要簽到個真world class
仲要係姑寒爺爺

想要清潔龍自己去角落頭個垃圾桶搵
咪阻住大家開party

畀人圍住笑

henry

1001

天能話我地知過去即是未來

作為迷派黨第一人
係我賭貼巨鳩 引發集體跳海
再引起阿狗高層注意
拎返個credit先

慘撚到 都成16m買番黎

Suarez

真，想改名做牙龍紀念佢

紐黎沙軒

講左一早留左筆買party, 追aouar係試下，賣唔到人唔夠錢咪唔買囉。

n_賓已經傻撚咗

happy hour
open party

仲有 draxler

你波台top6識波 我會選擇信你

法國
攻中
哥古夫

Nben top 3

下個post welcome party

你準備好巨鳩相未

咁快gel?

屌個List好似回顧歷史咁

benzema

漢基蘭呢

屌牙，幾時跌左

轟迷J緊我哋轉會操作

佢邊有拎條雀仔出黎

Ben news: Thomas Partey appears to have been handed the no.8 shirt at Arsenal, Dani Ceballos will be sent back to Madrid.

5 gel 住

要高大前鋒緊係伊巴

直接比50M 都要J

人未簽都j

冇野好J，我地買個D不知名人黎

唔係巨鳩就唔當找左數

班垃圾算鳩數啦

on9
佢哋簽幾撚多人呀

假膠又信

佢地9up姐

明明佢地大手掃人

好想快啲官宣

洗乜準備
除褲就有啦

根本就要屌
人地季前已經簽好人 夾緊隊波試緊陣

獌轟迷勁迷達
得呢度某啲傻鳩反達

空炮都推咁快

希古恩 賓施馬

我而家係西班牙同party傾緊，
佢話冇左垃圾龍就唔嚟

有冇ching可貼多次partey wants to join ardog嘅source

空你媽

比你揀都要達唔要撚狗啦

又燈
駛鬼燈咩
已經我地既人黎

取消拖loan deal未

其實應該冇aouar邊有咁多錢
一陣比人話金錢足球

Ghana International Thomas Partey wants to join Arsenal

關佢地閪事咩

牛蛙中途轉機未

佢地早一個鐘仲話partey去轟

坦狗換aouar

（tier 1)

老鼠去咗邊

禾仔回家了

買得起又唔介意
但覺得無乜可能

簽左
partly

比人話會少忽肉？

邊樣開心d

開party
美心女婿

Ben News

去左幫佢老母執骨

去緊兜埋佢

訓醒教就派對牛蛙沙夏一字排開
揸機果個大叫：你地係咩呀？
巾拿巾拿巾拿

雲加係fifa做，驚西

我會

想學英文 可唔可以翻譯英文

無可疑

我唔介意阿俾人話金錢足球

佢地都試過直接比80m啦 有咩好J

已經對住party球王片打咗10次飛機

阿仙奴！冠軍！阿仙奴！冠軍！

爺爺一早知有呢一日 入fifa鋪定路

由出道傳到而家差唔多掛靴

全撚部都係圾垃

Police cars revolving light LAST MINUTE | THOMAS has informed ATLETI of his wish to go to ARSENAL.

In the club they give it up for lost. Information of
@alexsilvestreSZ
.

MORE DETAILS at 15:13 in #JUGONES .

【Shout out to 牙鐘】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXVIII

聖伊天咁能癲 收錢用Saliba幾年

痴撚線，一個鐘推爆一個po

cls屌

又返聖e天？

尾撚到

1001未

可以更快

1002

Here we go

1003

1001🤤

一日未官宣，一日唔撚信